要幫手

推

推到有人望

Push

Need help!

No one can see me

好擔心呀！！

一推再推！

好多地方連儂牆/橋/隧道都有待重建